［年經］中秋你注定一人

冇野食又冇氣氛

一街中也是戀人

我勸你快點轉身

每逢佳節上連登

隨POST附上

等人貼圖

娘親

毒撚受難節

hi

其實中秋節唔係應該要陪屋企人架咩
搞咩而家個個節日都要拍拖

利申 無女

Agger 利申陪完屋企再陪女

single dog single dog single all the way

無屋企人點計先